{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005242",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 엘쯔타운독채펜션 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約のお知らせのうち、チェックインは午後4時、チェックアウトは午前11時となっております。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊や同性の未成年者の入室を禁止しており、払い戻しもできません。 また、客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあり、二重予約が発生することがあります。 重複予約が発生した場合は、先に決済された予約に優先権があります。 宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超過した場合、入室できず払い戻しもできません。 当日予約後、当日キャンセルする場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なることがあります。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式で料理を調理したり、個人的に炊事道具を使用することは禁止されています。 午後9時以降の予約の件は確定予約を保障しません。 入室利用案内の中でペンション内のWi-Fi使用が可能で、売店とコンビニがあります。 駐車場もあり、1部屋あたり2台まで駐車できます。 人数を追加する場合、お一人様10,000ウォンが追加され、寝具の追加は10,000ウォンです。 現地決済が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では男女同室や未成年者同士の入室は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年の男女同室や同性の未成年者の入室は禁止されており、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイムですか？",
            "answer": "はい、客室予約状況はリアルタイムですが、100%一致しないことがあり、二重予約が発生することがあります。重複予約が発生した場合は、先に決済された予約に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は固定ですか？",
            "answer": "宿泊料金は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルする場合、キャンセル料はいくらですか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。また、キャンセル料は販売チャンネルによって異なることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合、入室できず払い戻しもできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "当日キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "当日予約後、当日キャンセルする場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。損害賠償の責任を負うことがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "料理を調理することはできますか？",
            "answer": "直火方式で料理を調理したり、個人的に炊事道具を使用することは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンション内ではWi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場もあります。1部屋あたり2台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "人数を追加する場合、お一人様につき10,000ウォンが追加されます。また、寝具の追加は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "現地での支払い方法はありますか？",
            "answer": "はい、現地決済が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 596
    }
}